# Cloudwall ที่ยิ่งใหญ่


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## หยุด Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  “ The Great Cloudwall” คือ Cloudflare Inc. บริษัท ในสหรัฐอเมริกาเป็นบริการ CDN (เครือข่ายการจัดส่งเนื้อหา) การลด DDoS ความปลอดภัยทางอินเทอร์เน็ตและบริการ DNS (เซิร์ฟเวอร์ชื่อโดเมน) แบบกระจาย  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare เป็นพร็อกซี MITM (reverse proxy) ที่ใหญ่ที่สุดในโลกCloudflare เป็นเจ้าของส่วนแบ่งตลาด CDN มากกว่า 80% และจำนวนผู้ใช้ Cloudflare ก็เติบโตขึ้นในแต่ละวันพวกเขาได้ขยายเครือข่ายไปมากกว่า 100 ประเทศCloudflare ให้บริการการเข้าชมเว็บมากกว่า Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing และ Wikipedia รวมกันCloudflare เสนอแผนบริการฟรีและผู้คนจำนวนมากใช้มันแทนที่จะกำหนดค่าเซิร์ฟเวอร์ให้ถูกต้องพวกเขาแลกเปลี่ยนความเป็นส่วนตัวกับความสะดวกสบาย  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare ตั้งอยู่ระหว่างคุณและเว็บเซิร์ฟเวอร์ต้นทางทำหน้าที่เหมือนเจ้าหน้าที่ลาดตระเวนชายแดนคุณไม่สามารถเชื่อมต่อกับจุดหมายปลายทางที่คุณเลือกได้คุณกำลังเชื่อมต่อกับ Cloudflare และข้อมูลทั้งหมดของคุณจะถูกถอดรหัสและส่งมอบทันที |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  ผู้ดูแลเว็บเซิร์ฟเวอร์ต้นทางอนุญาตให้ตัวแทน - Cloudflare - ตัดสินใจว่าใครสามารถเข้าถึง "พื้นที่เว็บ" ของตนและกำหนด "พื้นที่ที่ จำกัด "  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  ลองดูภาพด้านขวาคุณจะคิดว่า Cloudflare บล็อกเฉพาะคนเลวคุณจะคิดว่า Cloudflare ออนไลน์ตลอดเวลา (ไม่เคยลงไป)คุณจะคิดว่าบอทและโปรแกรมรวบรวมข้อมูลที่ถูกต้องสามารถสร้างดัชนีเว็บไซต์ของคุณได้  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  อย่างไรก็ตามสิ่งเหล่านี้ไม่เป็นความจริงเลยCloudflare กำลังปิดกั้นผู้บริสุทธิ์โดยไม่มีเหตุผลCloudflare ลงไปได้เลยCloudflare บล็อกบอทที่ถูกกฎหมาย  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  เช่นเดียวกับบริการโฮสติ้งใด ๆ Cloudflare ไม่สมบูรณ์แบบคุณจะเห็นหน้าจอนี้แม้ว่าเซิร์ฟเวอร์ต้นทางจะทำงานได้ดีก็ตาม  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  คุณคิดว่า Cloudflare มีเวลาพร้อมใช้งาน 100% หรือไม่?คุณไม่รู้เลยว่า Cloudflare ล่มไปกี่ครั้งหาก Cloudflare ล่มลูกค้าของคุณจะไม่สามารถเข้าถึงเว็บไซต์ของคุณได้ | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  เรียกสิ่งนี้ว่าเป็นการอ้างอิงถึง Great Firewall ของจีนซึ่งทำหน้าที่เทียบเคียงกรองมนุษย์จำนวนมากไม่ให้เห็นเนื้อหาเว็บ (เช่นทุกคนในจีนแผ่นดินใหญ่และคนภายนอก)ในขณะเดียวกันผู้ที่ไม่ได้รับผลกระทบจากการดูเว็บที่แตกต่างกันโดยสิ้นเชิง แต่เว็บที่ไม่มีการเซ็นเซอร์เช่นภาพของ "รถถัง" และประวัติของ "การประท้วงที่จัตุรัสเทียนอันเหมิน" | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare มีพลังอันยิ่งใหญ่ในแง่หนึ่งพวกเขาควบคุมสิ่งที่ผู้ใช้ปลายทางเห็นในท้ายที่สุดคุณถูกป้องกันไม่ให้ท่องเว็บไซต์เนื่องจาก Cloudflare | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare สามารถใช้สำหรับการเซ็นเซอร์ | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  คุณไม่สามารถดูเว็บไซต์ cloudflared ได้หากคุณใช้เบราว์เซอร์รองซึ่ง Cloudflare อาจคิดว่าเป็นบอท (เพราะไม่ค่อยมีคนใช้) | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  คุณไม่สามารถผ่าน“ การตรวจสอบเบราว์เซอร์” ที่รุกรานนี้ได้โดยไม่ต้องเปิดใช้งาน Javascriptนี่เป็นการเสียเวลาชีวิตอันมีค่าของคุณไปห้าวินาที (หรือมากกว่า) | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  นอกจากนี้ Cloudflare ยังบล็อกหุ่นยนต์ / โปรแกรมรวบรวมข้อมูลที่ถูกต้องโดยอัตโนมัติเช่นไคลเอ็นต์ Google, Yandex, Yacy และ APICloudflare กำลังตรวจสอบชุมชน“ เลี่ยง cloudflare” อย่างแข็งขันโดยมีเจตนาที่จะทำลายบ็อตการวิจัยที่ถูกกฎหมาย | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare ในทำนองเดียวกันจะป้องกันไม่ให้ผู้คนจำนวนมากที่มีการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตไม่ดีเข้าถึงเว็บไซต์ที่อยู่เบื้องหลัง (ตัวอย่างเช่นพวกเขาอาจอยู่หลัง NAT 7+ เลเยอร์หรือแชร์ IP เดียวกันเช่น Wifi สาธารณะ) เว้นแต่พวกเขาจะแก้ CAPTCHA หลายภาพในบางกรณีการดำเนินการนี้จะใช้เวลา 10 ถึง 30 นาทีเพื่อตอบสนองความต้องการของ Google | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  ในปี 2020 Cloudflare เปลี่ยนจาก Recaptcha ของ Google เป็น hCaptcha เนื่องจาก Google ตั้งใจที่จะเรียกเก็บเงินสำหรับการใช้งานCloudflare บอกคุณว่าพวกเขาดูแลความเป็นส่วนตัวของคุณ (“ ช่วยจัดการปัญหาความเป็นส่วนตัว”) แต่เห็นได้ชัดว่านี่เป็นเรื่องโกหกมันเป็นเรื่องเกี่ยวกับเงิน“ hCaptcha อนุญาตให้เว็บไซต์สร้างรายได้ตามความต้องการนี้ในขณะที่บล็อกบอทและการละเมิดในรูปแบบอื่น ๆ ” | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  จากมุมมองของผู้ใช้สิ่งนี้ไม่เปลี่ยนแปลงมากนัก คุณกำลังถูกบังคับให้แก้มัน | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  มนุษย์และซอฟต์แวร์จำนวนมากถูก Cloudflare บล็อกทุกวัน | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare สร้างความรำคาญให้กับผู้คนมากมายทั่วโลกดูรายการและคิดว่าการนำ Cloudflare มาใช้บนไซต์ของคุณนั้นดีต่อประสบการณ์ของผู้ใช้หรือไม่ |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  จุดประสงค์ของอินเทอร์เน็ตคืออะไรหากคุณไม่สามารถทำตามที่คุณต้องการได้?คนส่วนใหญ่ที่เข้าชมเว็บไซต์ของคุณจะมองหาหน้าอื่น ๆ หากไม่สามารถโหลดหน้าเว็บได้คุณอาจไม่ได้ปิดกั้นผู้เยี่ยมชมใด ๆ แต่ไฟร์วอลล์เริ่มต้นของ Cloudflare นั้นเข้มงวดพอที่จะบล็อกผู้คนจำนวนมากได้ | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  ไม่มีวิธีแก้ captcha โดยไม่เปิดใช้งาน Javascript และคุกกี้Cloudflare ใช้สิ่งเหล่านี้เพื่อสร้างลายเซ็นของเบราว์เซอร์เพื่อระบุตัวตนของคุณCloudflare จำเป็นต้องรู้จักตัวตนของคุณเพื่อตัดสินใจว่าคุณมีสิทธิ์ที่จะเรียกดูไซต์ต่อไปหรือไม่ | ![](../image/cferr1010bsig.jpg) |
|  ผู้ใช้ Tor และผู้ใช้ VPN ก็ตกเป็นเหยื่อของ Cloudflare เช่นกันหลายคนใช้โซลูชันทั้งสองที่ไม่สามารถซื้ออินเทอร์เน็ตที่ไม่ถูกเซ็นเซอร์ได้เนื่องจากนโยบายของประเทศ / บริษัท / เครือข่ายหรือผู้ที่ต้องการเพิ่มเลเยอร์พิเศษเพื่อปกป้องความเป็นส่วนตัวCloudflare กำลังโจมตีคนเหล่านั้นอย่างไร้ยางอายบังคับให้พวกเขาปิดโซลูชันพร็อกซี | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  หากคุณไม่ได้ลองใช้ Tor จนถึงขณะนี้เราขอแนะนำให้คุณดาวน์โหลด Tor Browser และเยี่ยมชมเว็บไซต์โปรดของคุณเราไม่แนะนำให้คุณลงชื่อเข้าใช้เว็บไซต์ธนาคารหรือหน้าเว็บของรัฐบาลมิฉะนั้นพวกเขาจะตั้งค่าสถานะบัญชีของคุณ ใช้ VPN สำหรับเว็บไซต์เหล่านั้น | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  คุณอาจต้องการบอกว่า“ Tor ผิดกฎหมาย! ผู้ใช้ Tor เป็นอาชญากร! ทอร์เลว! ". ไม่.คุณอาจได้เรียนรู้เกี่ยวกับ Tor จากโทรทัศน์โดยบอกว่า Tor สามารถใช้เรียกดู darknet และค้าปืนยาเสพติดหรือสื่อลามกแม้ว่าข้อความข้างต้นจะเป็นความจริงว่ามีเว็บไซต์ทางการตลาดมากมายที่คุณสามารถซื้อสินค้าดังกล่าวได้ แต่เว็บไซต์เหล่านั้นก็มักจะปรากฏบนคลีนเน็ตเช่นกัน  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor ได้รับการพัฒนาโดย US Army แต่ปัจจุบัน Tor ได้รับการพัฒนาโดยโครงการ Torมีผู้คนและองค์กรมากมายที่ใช้ Tor รวมถึงเพื่อนในอนาคตของคุณด้วยดังนั้นหากคุณใช้ Cloudflare บนเว็บไซต์ของคุณแสดงว่าคุณกำลังบล็อกมนุษย์จริงๆคุณจะสูญเสียมิตรภาพและข้อตกลงทางธุรกิจที่อาจเกิดขึ้น | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  และบริการ DNS 1.1.1.1 ยังกรองผู้ใช้ไม่ให้เข้าชมเว็บไซต์ด้วยการส่งคืนที่อยู่ IP ปลอมที่ Cloudflare เป็นเจ้าของ, IP localhost เช่น“ 127.0.0.x” หรือเพียงแค่ส่งคืนอะไรเลย | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS ยังทำลายซอฟต์แวร์ออนไลน์จากแอพสมาร์ทโฟนไปยังเกมคอมพิวเตอร์เนื่องจากคำตอบ DNS ปลอมCloudflare DNS ไม่สามารถค้นหาเว็บไซต์ของธนาคารบางแห่งได้ | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  และที่นี่คุณอาจคิดว่า<br>ฉันไม่ได้ใช้ Tor หรือ VPN ทำไมฉันถึงต้องสนใจ?<br>ฉันเชื่อมั่นในการตลาดของ Cloudflare ทำไมฉันถึงต้องสนใจ<br>เว็บไซต์ของฉันคือ https ทำไมฉันจึงควรดูแล | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  หากคุณเยี่ยมชมเว็บไซต์ที่ใช้ Cloudflare คุณกำลังแบ่งปันข้อมูลของคุณไม่เพียง แต่กับเจ้าของเว็บไซต์เท่านั้น แต่ยังรวมถึง Cloudflare ด้วยนี่คือวิธีการทำงานของ reverse proxy | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  เป็นไปไม่ได้ที่จะวิเคราะห์โดยไม่ถอดรหัสการรับส่งข้อมูล TLS | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare รู้ข้อมูลทั้งหมดของคุณเช่นรหัสผ่านดิบ | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed สามารถเกิดขึ้นได้ทุกเมื่อ | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  https ของ Cloudflare นั้นไม่มีวันจบสิ้น | ![](../image/sniff2.gif) |
|  คุณต้องการแบ่งปันข้อมูลของคุณกับ Cloudflare และหน่วยงาน 3 ตัวอักษรหรือไม่? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  โปรไฟล์ออนไลน์ของผู้ใช้อินเทอร์เน็ตเป็น“ ผลิตภัณฑ์” ที่รัฐบาลและ บริษัท เทคโนโลยีขนาดใหญ่ต้องการซื้อ | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  กระทรวงความมั่นคงแห่งมาตุภูมิของสหรัฐฯกล่าว:<br><br>คุณมีความคิดหรือไม่ว่าข้อมูลที่คุณมีนั้นมีค่าเพียงใด มีวิธีใดบ้างที่คุณจะขายข้อมูลนั้นให้เรา?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare ยังมีบริการ VPN ฟรีที่เรียกว่า“ Cloudflare Warp”หากคุณใช้งานการเชื่อมต่อสมาร์ทโฟน (หรือคอมพิวเตอร์ของคุณ) ทั้งหมดจะถูกส่งไปยังเซิร์ฟเวอร์ CloudflareCloudflare สามารถรู้ได้ว่าคุณอ่านเว็บไซต์ไหนแสดงความคิดเห็นอะไรคุณเคยคุยกับใคร ฯลฯคุณสมัครใจที่จะให้ข้อมูลทั้งหมดของคุณแก่ Cloudflareถ้าคุณคิดว่า "คุณล้อเล่น? Cloudflare ปลอดภัย” คุณต้องเรียนรู้ว่า VPN ทำงานอย่างไร | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare กล่าวว่าบริการ VPN ของพวกเขาทำให้อินเทอร์เน็ตของคุณเร็วแต่ VPN ทำให้การเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตของคุณช้ากว่าการเชื่อมต่อที่มีอยู่ | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  คุณอาจทราบแล้วเกี่ยวกับเรื่องอื้อฉาว PRISMเป็นความจริงที่ AT&T อนุญาตให้ NSA คัดลอกข้อมูลอินเทอร์เน็ตทั้งหมดเพื่อเฝ้าระวัง | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  สมมติว่าคุณทำงานที่ NSA และคุณต้องการโปรไฟล์อินเทอร์เน็ตของพลเมืองทุกคนคุณรู้ว่าพวกเขาส่วนใหญ่ไว้วางใจ Cloudflare แบบสุ่มสี่สุ่มห้าและใช้เพียงเกตเวย์ส่วนกลางเดียว - เพื่อพร็อกซีการเชื่อมต่อเซิร์ฟเวอร์ของ บริษัท (SSH / RDP) เว็บไซต์ส่วนตัวเว็บไซต์แชทเว็บไซต์ฟอรัมเว็บไซต์ธนาคารเว็บไซต์ประกันภัยเครื่องมือค้นหาสมาชิกลับ - เฉพาะเว็บไซต์เว็บไซต์ประมูลช็อปปิ้งเว็บไซต์วิดีโอเว็บไซต์ NSFW และเว็บไซต์ที่ผิดกฎหมายคุณยังรู้ด้วยว่าพวกเขาใช้บริการ DNS ของ Cloudflare ("1.1.1.1") และบริการ VPN ("Cloudflare Warp") สำหรับ "Secure! เร็วขึ้น! ดีกว่า!” ประสบการณ์อินเทอร์เน็ตการรวมเข้ากับที่อยู่ IP ของผู้ใช้ลายนิ้วมือของเบราว์เซอร์คุกกี้และ RAY-ID จะเป็นประโยชน์ในการสร้างโปรไฟล์ออนไลน์ของเป้าหมาย | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  คุณต้องการข้อมูลของพวกเขา คุณจะทำอะไร? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare เป็นหม้อน้ำผึ้ง** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **น้ำผึ้งฟรีสำหรับทุกคน บางสายที่แนบมา** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **อย่าใช้ Cloudflare** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **กระจายอำนาจอินเทอร์เน็ต** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    โปรดไปที่หน้าถัดไป:  "[จริยธรรมของ Cloudflare](th.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_คลิกฉัน_

## ข้อมูลและข้อมูลเพิ่มเติม
</summary>


ที่เก็บนี้เป็นรายชื่อเว็บไซต์ที่อยู่เบื้องหลัง "The Great Cloudwall" ซึ่งบล็อกผู้ใช้ Tor และ CDN อื่น ๆ


**ข้อมูล**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [ผู้ใช้ Cloudflare](../cloudflare_users/)
* [โดเมน Cloudflare](../cloudflare_users/domains/)
* [ผู้ใช้ CDN ที่ไม่ใช่ Cloudflare](../not_cloudflare/)
* [ผู้ใช้ Anti-Tor](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**ข้อมูลมากกว่านี้**
* [deCloudflare Subfiles](../subfiles/README.md)
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * ดาวน์โหลด: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * eBook ต้นฉบับ (ePUB) ถูกลบโดย BookRix GmbH เนื่องจากการละเมิดลิขสิทธิ์ของเนื้อหา CC0
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * ตั๋วถูกทำลายหลายครั้ง
  * [ถูกลบโดยโครงการ Tor](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [ดูตั๋ว 34175](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [ตั๋วที่เก็บล่าสุด 24351](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_คลิกฉัน_

## คุณทำอะไรได้บ้าง?
</summary>

* [อ่านรายการการดำเนินการที่แนะนำของเราและแบ่งปันกับเพื่อนของคุณ](th.action.md)

* [อ่านเสียงของผู้ใช้คนอื่นและเขียนความคิดของคุณ](../PEOPLE.md)

* ค้นหาบางสิ่ง: [Ansero](https://ansero.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) ([clearnet](https://ansero.eu.org/)), [Ss \#Search](https://sercxi.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/?ul=th) ([clearnet](https://sercxi.eu.org/))

* อัปเดตรายการโดเมน: [คำแนะนำรายการ](../INSTRUCTION.md).

* [เพิ่ม Cloudflare หรือกิจกรรมที่เกี่ยวข้องกับโครงการในประวัติ](../HISTORY.md)

* [ลองเขียน Tool / Script ใหม่](../tool/)

* [นี่คือ PDF / ePUB ที่จะอ่าน](../pdf/)

* [Help translate deCloudflare](translateData/instructions.md)


---

### เกี่ยวกับบัญชีปลอม

We รู้เกี่ยวกับการมีอยู่ของบัญชีปลอมที่แอบอ้างเป็นช่องทางการของเราไม่ว่าจะเป็น Twitter, Facebook, Patreon, OpenCollective, Villages เป็นต้น
**เราไม่เคยถามอีเมลของคุณ
เราไม่เคยถามชื่อคุณ
เราไม่เคยถามตัวตนของคุณ
เราไม่เคยถามตำแหน่งของคุณ
เราไม่เคยขอการบริจาคของคุณ
เราไม่เคยถามความคิดเห็นของคุณ
เราไม่เคยขอให้คุณติดตามบนโซเชียลมีเดีย
เราไม่เคยถามโซเชียลมีเดียของคุณ**

# อย่าไว้ใจบัญชีปลอม



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)
